德甲漢諾威後衛確診武肺

GG

人生已完

德乙

希望唔好全白

閉門

降能左班啦

係 打錯

全隊可能中哂個下慘

23歲仔已完
起碼可以轉行,仲後生

無事 放心 條友好醒目 未有病徵 一聽到聚會入面有人確診就即睇醫生 應該係個聚會入面奶野 聚會之後無番過球會
所以場德乙會照踢

'He shows no symptoms himself. So far, when he found out that a person who had been with him at the event was tested positively, he reported directly to the doctor and temporarily went into quarantine at home. '

The entire squad, coaching team and staff are being tested for the virus as a precaution.

Media appointments have been cancelled and training will take place behind closed doors but Hannover's clash with Dynamo Dresden is set to go ahead.

According to the club's website, it is assumed that Hubers picked up coronavirus at an event on Saturday evening.

They claim that the player has had no contact with his team-mates since picking up the illness

其實佢都要轉行
睇番transfermarkt
1996年 但踢得5場德甲 3場德乙
15/16球季 係科隆2隊 踢地區聯賽個時 Pubis bone contusion 傷3個月
16/17 球季 全季養傷 Cruciate Ligament Rupture
18/19球季全季養傷
19/20球季 傷到依家先 岩岩復出 踢左3場德乙正選 就中肺炎

咁後生
無事既

23歲幾 已經有3年時間養傷
踢落去坐輪椅

佢幾日前係德乙先入咗波

原口元氣ＧＧ啦

無事
According to the club's website, it is assumed that Hubers picked up coronavirus at an event on Saturday evening.

They claim that the player has had no contact with his team-mates since picking up the illness

漢69 又升班啦

至少都叫做捱到去正選，都係果句啦
襯後生就轉行啦其實踢到第二級聯賽正選已經好勁

踢得8場波都叫正選
可能只係有正選傷左先搵佢頂住先

咁樣都中肺炎可能真係個天另有安排第二條路比佢行名正言順轉行
過年食飯唔洗驚比親戚笑鳩佢連德乙都踢唔掂

全職球隊文員咁濟

點解可以黑到咁

23歲
只係踢過8場一隊
但傷左3年
今季完約應該都唔會續佢啦
依家仲肺炎

係hannover做staff算啦